祖記開年首冠存爭議！球證有嚴重誤判！

在今晨結束的意大利超級盃當中，祖記1-0戰勝了AC米蘭碰杯。而關於這場比賽的爭論卻沒有停止，今場比賽球證班蒂和他的團隊多次出現失誤，並且再一次引發了人們對於VAR使用的爭論。

比賽剛開場不久，古杜尼獲得了一個單刀球，被球證團隊吹罰越位。可慢鏡頭顯示，古杜尼並不越位，一個可能的入球被扼殺。

比賽中基斯爾在73分鐘，踩踏賓坦古。班蒂在回看了VAR之後決定出示紅牌，大家對此都沒有異議。不過此前，辛度對卡斯泰利霍的踩踏只是得到了黃牌，並且沒有看VAR；馬杜迪蹬踏卡拿比亞球證沒有表示。這一定程度上引進了AC米蘭球迷的不滿，他們認為球證在判罰尺度上不一致。

最為嚴重的一點是，球證專家塞沙利在《Sportmediaset》指出，紅黑軍團最後時刻的進攻中，小干地被安利-詹在禁區內放倒，球證卻沒有進行任何判罰，也沒有通過VAR去回看進行判斷，這非常令人震驚。塞沙利表示：「我對他的工作感到驚訝，這是一個值得關注的球並且需要在特定時刻給予關注的鏡頭。如果班蒂選擇查看VAR顯然是更好的選擇，安利-詹的滑鏟沒有接觸到皮球。」

顯然，這又是一次改變比賽進程的關鍵時刻，如果判射12碼，米蘭人很可能扳平比數，在比賽常規時間最後時刻祖雲達斯已經幾乎放棄了進攻。

《足球市場》更是使用了：「恥辱」這個詞。該報在安利-詹沒有被判犯規的問題上表達了出於塞沙利相同的疑惑，同時他們指出了一個更嚴肅的問題：我們應該在什麼情況下使用VAR？現在它已經變成一個恥辱，同時直指意大利目前的球證質量很差。

有VAR既祖記真係如虎添翼

VAR淨係睇比左錢個隊

好心蛆狗過數嗰陣順便培訓下班演員啦 , 下下都黑得咁肉酸

好想知祖記頭號球迷性慾殺師兄有無睇場波

假波隊俾人入既做啲就由幾分鐘前開始捉

假波隊入人就睇入波個下就算

同c朗真係天作之合

睇開意甲你就會習慣架啦 蛆可以變意超不嬲打多幾個有咩咁奇 狗改不了吃屎

球證鐘意唔睇VAR就唔用, 咬佢食

屌你啦尋晚蛆都炸左幾球啦 球證買左1:0 波膽

意假算撚算啦

有VAR架話C朗就要轉會啦

垃圾盃都有人想要，還返個盃比ac啦蛆

祖狗一向響意甲都咁玩開

VAR可以咁用 屈能晒機

比左錢先有得用

屌你又係班米蘭怨婦 我地蛆仔既比賽實有誤判架啦

又一班冇睇場波既人衝出黎吠， 抽水

有睇場波應該講唔出黑哨

係係係

冠軍已袋，理撚得你

米蘭撚又搞事

c朗次次去親d隊都係黑哨到仆街

A貨米蘭

到宜家var準則仲未有好明確既用法

其實我覺得幾好，就算黑，咪全世界一齊睇佢點黑囉

唔好講丫，一陣乙蛆又嬲嫁啦。